沈門師兄弟吹水區暨拜師區（八十一）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

搞掂！早抖

唔該大帥兄

\|/

師父俾你班仆街串到要轉推細價股

\ | /

\|/
上香都上到手軟

\|/師父食野呀

唔係反手咪得

隻69275追唔過，街貨太多

師父

\|/ 上個post 一半都係沈門感情台

今日師父繼續瀨唔停，沈門數錢機全面進場

師父仲住喺黃埔？

\|/ 今日屌穿 28000

初號G

暴走的初號G

終於明call g g for gamel 巴

好！談笑風生既嘢留番去1610 先講！

屌

繼續數錢

勁假王灰燈

挑，琴日紅燈tim la！

仲vio為未到競價，股王勁假唔郁

以為未開市

師父\|/

1299

5仔終於破79

瑞聲瑞聲 滿載溫馨

未出發先興奮，隻輪都升

1415 高偉只係升2%，追唔追得過呢

Black out! Engine Start!

數錢機全面進場

100點

276 都破埋

上星期好似講緊破27000 今日已經27600

開市追QQ

大師兄,仲有無阻力位

5仔 今日上80

28000呀嘛！
未瞓醒呀？

係
所以今星期係280！

26286 量子同另一位師兄都睇中

大師係J5講2382 2018
2382 90-100蚊左右
2018 110蚊破左先上118蚊

成百點

今日電視台冇師父出現，失望

有追post

仲欠幾多夠1球?

係J5聽電話

24萬

2826
破26上28既機會大
佢有2826既衍生工具

挑，你一日都多過10k la
今個月仲有成20個tday

大師兄 筆墨已準備好
今日之內要將28000都打個大交叉

Miss 咗，講啲乜?

好似抵玩過26286

69275食得

咪同hit and run 992一樣

好急呀

27700

只要吉祥物出現 今日破280不是夢

冇晒錢入貨，坐定定數銀紙

\|/
比多注\|/熊仔

69275 0.074 食呀 10格 10K
同我一齊過夜既有福了

期指低水成百點

以你速度個零月OK啦，最好執多20到30個用嚟炒股，機會難逢，熊市難炒好多

388冇新牛，想換都唔得

gun! all-in

未夠！沈家軍並不是乞兒！

28000都好快穿

食左12 格，不過得2手，食lunch 可以嗌凍飮😍😍

無錯

I'm ready

量子請問下入左26286未？

27800就在眼前

0.245 20萬股

69173 d on9 可唔可以唔好亂開價呀屌

388呢條神柱真係要紀錄落嚟先得

高到追唔到呀樓王

呢家入2888 係咪唔明智

話左你嫁啦，街貨每次多過30%就要換馬
街貨每次多過30%就開始有on9出現搞搞震

瑞聲啲牛跳唔切

26186已經20格

係我錯

26286

277 破

低水一百點 琴日仲高水緊

我一向冇買唔追啦，有玩開嘅執多啲，記得多謝師父呀，師父犧牲自己成就你哋㗎

35格

等陣業積好，升多浸

69637 我有1球，可以跟

掂啊！992升0.02！
又可以hit j and run啦

如果一個唔覺意派埋息🤔

今朝冇實戰理論

無事既，今日992大升

【實戰理論】留意美匯轉勢訊號（沈振盈）（AUG 02）
2017-08-02 09:00

港股再升，恆指收報27540點，上升216點。市場情緒已頗為亢奮，一些過往沒有買股票的散戶，亦陸續入場，主力追棒騰訊（）及匯控（），原因市場個個都話，前者「只會升不會跌」，後者則「有回購、有息派」。當然，仲有另外一個重要理由，就是「北水會不停地買」！雖然上述所講的，都是「不是理由的理由」，但最緊要是簡單易明，令到散戶有一個入市的藉口而已。
股份輪流追落後，昨日輪到內險股發力，一直落後的中國人壽（），亦抽升3.6%，蓄勢待破26元關口。此刻繼續用既定的策略，今明兩天升多一口就食糊，仍然是 hit and run。或許很多人認為，筆者的策略太保守，白白錯失賺錢的機會，然而，經驗告訴筆者，要在一個牛市能全身而退，就唯一只有此方法。
自上月耶倫在國會聽證會發言後，美匯指數下破94關口，走勢持續疲弱。市場對美元的看法，已呈現一面倒睇淡，亦導致全球股市再爆頂上升。筆者在年初一直看淡美元，跟市場主流看法對着幹，無視上半年連續兩次加息。反而到了此一刻，覺得美元應該正在造底，跌勢隨時逆轉。在時間上，預未來一至兩週會出現此訊號。若然美匯開始有見底回升的訊號，就要小心是大市出現逆轉之時。

即到!

收市食左隻5牛換呢隻先

師傅

今日未返工都已經係WhatsApp 小鳩個呀頭
準備交信都咁，我驚我交埋信會兜口兜面屌佢廢柴

師父一個人頂住成個市埸 好偉大呀

預佢回 不過無諗過回咁多格

師弟完來已經炒股發左達

神一樣嘅男人

比盡你咪220!

大家繼續守住崗位 28000

師父一定係體諒呢到有一堆失業大軍同埋猩猩對錢既需要...

隻qq 無乜力水咁

係小朋友一家！

可惜呢隻冇記錄，因為師父基本上日日都睇淡佢。

呢D錢解決唔到...
猩猩想換林寶

唔通師傅做好人 又要畫公仔畫出腸咩

0.063 120000
0.064 120000
高追左 期指低水坐緊

痴線 猩猩好鬼勇猛

期指低水成100點
屌你老母

妖, 岩岩尋晚覺得美匯指數落到92要反彈，平左日圓好倉。估唔到一訓醒又同師父睇法一致，攪到又要做番好倉

26286 0.245 >0.28
69637 0.67 > 0.65
68994 0.132 >0.14

琴晚高追左 高開都無升過 中伏

69637

69275換過來，都已經賺左10K

恆指回哂，咩料

63 64 各半 仲未升
到頂

靠邊站左好耐

夠未?.jpg

我兩張大期，未撚夠

期指做乜鳩...

未
好等錢洗

最刺激緊張緊係9:30～10:00

不愧為師父弟子

戇鳩

不過有D怕要引師父做淡果陣走唔切

係咪跟師父-2？
Fatfat la 師父話好快到頂

hit and run囉 發唔到達

一個鐘成交250億

半個鐘

五萬億美金與我們同在.jpg

今日又破千？

當然，轉個撚頭沽多98張，齊頭100張之後買大牛

渣打幾點出業積

咁加可能要睇幾分鐘

期指食撚左屎咩

2382啱啱入
師父幫幫手

點樣整gif，想學

Louie Shum
25分鐘
美匯好似做緊底，我走晒10452。東風（489）剛才有一口大手沽下來，唔對路，閃！今日指數call及指數股call要全走。

yes

果然世界末日撚

走！

嘩 師父咁送錢法
徒兒感動落淚

股joy來了，沈門應當後悔

我聽晒師父話, 一睇到就盡沽了

69637 係咪入得

沽細期3張大期1張，等數錢，支持師父

我啲期呀

大C又中,神人也, 佢話尾市先做第一注PUT

68717呀

沽爆佢

睇多陣先都岩既

坐爆佢 去玩越野車先

好似有d 唔對路
大戶又借五舊俾師傅交租？

師父中呀
追熊

你話唔對路已經講左八個月，一共210日喇，七頭皮。交租喇你

優美係邊!
快D出黎啦

咦、做淡倉時機已到

股災喇, 世界末日喇

又引師父條鳩頭做淡

師父又中伏，又瀨西，唉，人蠢無藥醫

期指

大注put

個頂已經做左，快D入熊

cfu我知錯喇

頂住！已經急召優美開始上嚟！

冇佢唔掂檔呀

師父做淡未!

恒生指數高開高過晒外圍期指,好似都無咩好結果
所以一開市走晒貨
而家好似得返科網股頂住個市

大師兄呀
快啲捉番隻可愛嘅神獸嚟救市呀

美匯見底

唔想走牛 未到28000都唔想走呀

Strong Hold !!!!!!!!!!!!!!!

GTR 巴打冷靜D, 唔得試下打暈自己

坐緊7格

350億

4

5

見到呢張相 我信心即時番返哂

有無手足想跟我上平保船殺岀去

跌勢確認，追熊

師傅英名

食屎喇琴日無走牛

67863 100 萬股

入熊

小心！大鱷試力了，師傅警告生效，開始出現急插。

你終於入黎喇

今朝27600沽左100張大期，好撚爽

神獸

尋晚道指21900沽咗 你問我答

沈門神獸到

見到優美開始仲定D
靠邊站!

想見219 重出江湖多d

69637 點解升趺係N/A?

優美

我當幫部數錢機加下WD40
呢排用得太密,怕壞
依家有機會補油

等你好耐啦

新牛

唔爭在入多打WD-40

幫部數錢機裝水冷系統

其實差380點左右就到28000

27700見頂啦
師父hit and run完
點會28000

換左隻牛跟，之前果隻好西

「熊」仔返家鄉

基士文揸動物/輪/正股？

睇個勢5仔又要磨到收市

有無師兄弟玩69678

點解咁睇好？

無玩咁耐，師傅都仲係燈力十足

唔好再提呢隻啦好嗎

侵仔

69637 0.064 @ 150k

個時分左兩班 有一班玩61056既就大富大貴

沈門轉運組Gamel

Dunkirk係可以返到屋企

好快俾埋果20萬你

好眼訓,訓陣先

爆上緊

講返門訓先
止賺呀

仲敢反手嗰啲一定未睇沈門之聲

入死一隻股既牛，真係唔係咁好，望住388真係

10m

想拜師入門

總知記住，沈門門訓係真正既實戰理論。大師兄話d 字係紅色，係因為用前朝師兄既血寫出黎。

先奉上j圖

召喚大師兄

基巴用心良苦

0.275個陣無錢入26286

5仔呢幾日郁咁多 64654都唔郁

勿沾近牛熊就冇我嘅血

69637一下彈上兩格

[/quote]

係得咁少

等下先, 大師兄應該入左草叢

[member]諗緊放唔放左5牛追呢隻[member]

出面橫風橫雨行雷閃電wor

想當初均輸條友日日黎踩場，而家連影都無埋，睇怕都係輸到跳樓

尋晚臨訓都諗起佢，均輸見字不如上黎講下家陣撈邊范啦

【勢股吾到】四個見頂先兆 仍未出現（李家謙）

李家謙Yahoo財經•2017年8月2日

筆者外遊一周，港股繼續強勢，三爬兩撥已升抵27,500點水平，推高恒生指數的依然是今年以來的強勢板塊，例如科技、保險、銀行、券商及內房等，大部分散戶鍾愛的中小型股，依然憔悴，令連升7個月的港股出現「強者愈強弱者續弱」的情況。近日不少讀者發電郵詢問應否食jr胡的問題，從技術走勢及成交推算，恒生指數今浪有機會升抵2015年大時代高位28,500點水平，才出現較大阻力，那麼，若你手裡仍有升市火車頭的強勢股，便應堅實持有，以食盡升浪。筆者嘗試綜合散戶心裡和燈神指標，總結出牛市四個見頂的先兆，慶幸的是，暫未見這些訊號。

首先是散戶入市低迷，今年港股爆升了25%，但散戶入市意慾低迷，緣於大部分炒慣細價股、殼股或創業板股，惟這類股今年不再獲資金戀棧，反而追捧大價股和績優股，於是便出現了大部分散戶「滿倉踏空」的慘況，就是成倉中小型股不但未隨大盤造好，反而除除下跌遭「陰乾」，日日看著大價股破頂，但又不忍心減倉換馬強勢股，只有日日在痴等倉內股票上升，相信這種痛苦滋味，在過往的多個牛市中罕見。一日這些散戶未大舉入市，估計大盤仍有得升。

其次是「淡友燈神」指數，筆者無意同行相輕，惟在社交媒體廣遭股友或網民揶揄的「燈神」，有的由美股12,000點堅持看淡到現在，又有港股23,000點時高呼「大鑊」的，多年來死牛一邊頸不肯認輸。值得留意的是，一旦這些經典淡友由熊轉牛，大家便應小心，因為往往係大盤上升的轉捩點。慶幸的是，他們仍堅持看淡，由逆向思維推算，港股暫時仍安全。

吼實藍燈籠孖寶
再者是藍燈籠股未發威，過往凡大牛市，當一些恒指成分股急升往往是升市的盡頭不遠了，九龍倉(004)近年已洗脫這個污名，取而代之的是中移動(941)和聯想(992)。中移動近年失去盈利增長動力，聯想業績則波動極大，兩股今年以來都大幅跑輸恒生指數，一旦資金回頭炒，大有機會是其他優質股已升到盡頭，在炒無可炒之下才獲短暫的青睞。當這類股票急升，大家便要小心防範大盤見頂或大幅調整。

最後一個是欠缺「股神」。過往牛市，媒體總是大篇幅渲染什麼「師奶股神」、「學生股神」、「牛頭角股神」等，大家應該發現，今次牛市中這類「股神」幾乎不見蹤影，因為大價股向來不是他們「那杯茶」，細價股才容易塑造「股神」賺錢如斬瓜切菜的神勇形象。以上一段藍燈籠的邏輯推算，中小型股隨時有一波簡短而強勁的升浪，屆時大家便要醒水，隨時是牛市的最後撤退機會了。

誠如早前拙作《淡友有排驚》，美國道指今年已創出31次歷史新高，港股也慢牛上樹地連升7個月，在見頂訊號出現前，大智慧不如跟趨勢，牢牢握住強勢股讓利潤滾存，點解有信心坐艇等返家鄉，卻無勇氣賺錢呢?

李家謙
證監會持牌人，未持有上述股份。
Himson123@gmail.com
FACEBOOK：勢股吾到

師父又比人串

[member]

d 撚樣成日靠師父上位 無人識佢啊

打太快

師父又被人擺上檯
沈門十萬弟子集結
保護師父尊駕

沈門律師團隊今日唔放飯，緊急會議，要用法律制裁呢班友，賠到佢賣樓賣老婆，串師父吖嗱

屌你呀串師父仲要寫文賺稿費

我屌渣打係幾點出業績
中午定收市

收市後

唔好意思優兄！剛才我數緊錢，未能及時招呼，請恕罪，內堂已經準備好，請慢用。

太好啦
頭先食左d 5牛諗住轉渣打
點知有人打電話黎搞到入唔切貨

優兄可唔可以貼個淡倉出黎，振奮下沈門士氣，需知沈門上下都非常欣賞優兄既堅持

嘩！屌丫！佢哋成班坊間濕鳩評論員係咪想作反！一個二個當沈門係水塘呀！

非也非也！優兄並無淡倉，佢只係個响23000清倉等跌嘅人嚟。

優兄比少少耐性
距離宇宙大爆炸不遠矣

687171 大家係咪走哂？
hold 到依家 想今日下就走埋佢 轉388牛

係喎

討論左師父個fb 新post 未

咩料

比link先得嫁，懂不懂規矩

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市早段升至27,700點高位後回頭，由於大市逼近2萬8，所以回吐壓力增加，加上A股中段回軟亦令指數有回吐；大師認為，要睇實美匯走勢，早前美匯弱勢令大市一直向上，假如美匯轉強，市況則現回吐；他建議散戶先食胡，觀察後再決定。

開波

做乜撚野

過唔過夜好呢

仲有係手

有冇平保靚call介紹
岩岩走左一半5仔牛

去匯豐銀行做小小嘢，聽到個阿婆問職員「買澳元得唔得」,同另一個阿婆講話電視台個肥佬話升

棺材本

我覺得沈門基金某程度上係有必要用黎濟世救民

睇邊間，試過海通低兩格 瑞字頭3格

股災個時要靠沈門消費支持全球經濟

重點係師父一入行兩個月就87股災，當年真係驚天動地，87股災可算係災難級數，屍橫遍野！而家終於知道真正原因

ps師父個倉繼大酒店又無啦彈多隻10452？你條屎忽鬼師父係唔係路呀？重收埋咩股就快d講出黎，唔好害人啦

訓完
一起身
又以為自己睇錯期指

高追左26286
睇下聽日係數錢定數手指了

仲差300就到28000，小朋友做手術前一定要到

瑞字頭都係仆街

冇錯 , 狗也不屌

快啲走鬼啦
咁高街貨一定有on9亂出價

明明價升 隻牛跌2格 收市前實有

搵牛嗰陣睇到姐 呢隻無係手

QQ未破頂指數已經咁

全世界等緊佢埋位開飯呀

能得利，叫埋魯芬黎

執左六格啦

你點解唔試吓買其他牛
雖然我都依家淨玩期指

ummmm 講笑搵第個丫…

我發覺啲新師弟入完門拎完數錢機就算 都唔上陣

做咩？

無咁多時間睇其他個股既新聞
同埋好似無QQ 郁得咁癲

光洙未算囉，猩猩師兄

唔上陣部數錢機會生銹

大師兄，可唔可以派多部數錢機俾我，數到舊個部壞壞地

魯芬去左架啦

Molamola
部數錢機出曬煙
大師兄可唔可以醒多部黎洗下

完全唔知，sorry 猩猩唔識世界

我借住我果部俾你先
今日未用過

嗱嗱臨出返幾張j圖俾我地定定驚先啦

幼教圖

搞咩今日個市咁都唔用

大師兄係咪吩咐左 冇280定320 唔講女？

得QQ 牛

我都有69253，坐一格

屌你咩舊圖

其實左手執緊七格，不過唔想食住

又話32000前不講女
屌。猩猩唔讚得，一讚就出事

大家提肛槍上陣

哇屌，數錢數到手軟

qq食飽飯訓撚著左？

好，今日再殺多轉

如果猩猩再講女 交俾大師兄處置

3.

有預感下星期

有無人聊你call g

實有，打孖黎

出新圖可以講女就交俾大師兄處置

師父，我無乜貨啦 快d俾貼士啦

沈家軍，夠未？

未

未夠

未撚夠

佢咪叫人平好倉

師父 可唔可以燈下油價

我個fd有中石油

Show me shumthing!

未！沈家軍不是乞兒！沈家軍不是來執煙頭的！

唔撚夠

上呀

空氣好高昂呀

高昂到打錯字呀

block block block 猩猩

我都有

show block user - 猩猩

要追數嘅呂布勇猛到我都驚

佢明顯係收數佬

師父最錫我哋
因為我哋聽佢話
仲唔反手

師父都俾多咗張細期我出動
我啱啱都忍唔住加多張day trade

qq開車未

唔會
你係沈門董卓
手握重兵
仲好撚淫

其他唔知, 但同意你最後果句

不動如山

QQ食左屎?

食食下飯笑左出黎

期指低水咁多除咗派息除淨實係仲有阿寶

5號明天除淨應拉近d

X2
兒女債四百萬，激發獸性

放左26286 入69637 ,師父 Shum me sth!!!!!!!!!!

醫生有屎眼玩具

點解QQ仲未開車托市

屌國期打到止贏位

69637 六格 2k
期得45點
LC 500點
玩完越野車睇市笑出黎多謝師父

3. 會唔會開倒車

差70點渣

今日 qq 冇力

打撚爆27800！

聽日接力

大師兄依家先返

我都係咁諗

慢慢炒下炒下，下轉再炒QQ，個市一直都係陰啲陰升單日幾百都係陰嗎?，夾倉都要慢慢夾

五行中晒 連星期二都破埋燈

一定要早啲打爆
如果唔係今晚就會鬼祟咁破
我哋沈門要親手手刃27800

每次危急關頭，都全靠優兄趕到！
小弟敬你一杯！

聽日 28000

我响草叢暗中監視你哋，果然冇令我失望

好想破頂呀！

師父好快比28200 , 二百戰術

應記佢一功同埋列入名冊

同船 不過我細注 第一次玩輪

收到師父指示再決定

我已準備好了！

上次點人數報晒倉
師父大笑一聲 道：哈哈 我聽日就睇升

沈門死傷慘重

每100咁加上去

不想回憶，未敢忘記。

食四格 等回

沈門嚴禁點名數人數

加多條，報倉一定要加密

沽左十張恆指
有冇人同船

咁小...？

我20張大期喎

咪係！弱勢已成喇!

50張
發達睇今舖

我100張

希望呢個星期攻破28000

淡勢已成！
部署淡倉！

師兄英名呀

嘩屌

師傅好準…

聖獸快d 入場！

師父話浪頂28000
向上搏300
向下搏5000
我就沽左50張
做人做狗自己諗

今日咁既勢…我好想入QQ 熊

岩啊，岩岩992 hit and run 又食兩仙。

失控暴走的初號G
張圖，正呀喂

嘩 無謂為300輸5000
All in熊 -2細期 LP2張食盡跌浪

我今日992 hit j and run左兩次，一共食左5仙

去到呢d 位上望空間唔大
細注沽三張細先
確認再加

諗緊走唔走5仔牛 ，聽日除淨

師傅講明會跌，緊係入熊好過啦
郁得快過期好多

嘩屌，初號G 打開左絕對領域？ fatfat

3注咁細就咪講出口，師父我加沽到300張

冇力上, 肯定係浪頂, 夠鐘大大力沽落去!

而家見頂唔做淡都係傻既

有冇推介
28100附近應該唔怕打喇掛

今朝先介紹左隻 67863

66620唔錯

QQ呢D吹大左垃圾股...下望250就差唔多

跌勢已成!!!好友應當悔改!!!

見到388衝高唔對路
喺頂位沽一浸
執咗幾格
多謝大師

又冇力升，一定係浪頂啦，師父又中一次！
師父好野，師父好波

300*50*5000=75M
藍師兄收唔收小弟

我All-in 沽啦 發達靠呢鋪

騰訊真係太貴 估值過曬龍

QQ

講還講，唔好講66620

先沽為敬，賣左3988, 388, 5仔同恆牛

大家有冇心水熊推介，我等緊跟師父d 散彈熊。Apple 業績好，992 都係賣個人電腦，即係未來大陸既Apple 現價抵買！

跌得好！我再加熊先

我都走左5牛

信大師all in 2628 992 ,再 問銀行借20 個買 61981 👍👍

992 重布局埋 AI, 簡單係 the next Google + Apple!

我都係追落後 992 , 再入多 50 手大酒店先

已到浪頂, 我買左股票幾十年唔會點睇錯

係時候啦, ALL IN熊

今朝2628 hit and run 成功
執幾格
多謝大師

聽日應該收成

QQ 琴日咁樣，今日灰燈都偷笑

Qq跌！
要沽貨！

Qq 係時候入貨

真係見頂 仲諗住有多浸

QQ 呀
師傅真係好準

無啦 太高

又回番哂

全部突然插

淡倉係咪食得喇師父

冇啦啦一野插落黎

走鬼

我等緊1號仔聽日公布業績，食埋果浸就清晒

宇宙大爆炸
跌勢屌死自己老母
買熊可以領取宇宙通行證
租黃埔花園可以化生玉皇大帝拯救蒼生

又到考驗嘅時間

逼人坐？

日圖已見圓頂
淡友的世紀即將來臨

入咗一百萬700熊

十字星

整個對沖package先

師父：確認淡勢

到頂 all in熊喇

有慧根

69362 go go go

師傅三點九呢

希望三點九比到方向

弱勢已成

要轉去月供了

聽日匯豐除淨會減幾多點

快D 3.9 啦

發生咩事

我已經將強積金轉哂做保本了

白玩一日

叻仔

睇黎今日回到收市, 聽日再作戰

內險

大戶震倉吸貨

又呃貨

諗緊過唔過夜好

回到咁深

小心阿各位..牛熊過夜

5仔升，隻輪跌7%
師傅話沽貨係啱

如果聽日恆指出陰燭，就出了黃昏之星，咁就大鑊鳥。 睇下師父點講

又呃貨，唔好驚，入貨時機

技術分析對qq黎講仲有用咩

cfu都話左跌架啦

緊張關頭師父偏偏就唔出3.9, 聽日如果跌就係正如筆者所料

btw cfu是對的 今日係淡到仆街 bear不遠已

升返上去

師傅好野